[Seed] AV史上第一有鳩美人

seed:

屌你老母睇到我想嘔

There are no "chicks with dicks"...

有鳩黎講 リンドル星川 靚過佢啦

碌鳩已漸痕，銀行提現金，一千蚊…

人哋嗰碌定你嗰碌呀？

jed

你J得落

之前唔小心J錯
JJ下都覺得怪 點解D體位咁撚古怪

咁都唔識

呢個唔掂

係咪我眼有問題
有少少似Angelababy

屌

有鳩的妖魔

線上睇